[奠] 香港死因研究

有預感唔使等到2047，5年之內香港就會玩撚完

下邊係主要死因

自我矮化+奶共
文化侵蝕
新香港人數目大增
土地問題

仲有無其他呢？

全世界最自私物種

有幾多人真係有香港民族意識
仲講獨立 點獨 無人願意犧牲

左膠、泛民、港豬、廢老

無以上四類人士，建制同共產黨係入唔倒手